搵中醫提供急症室服務

🤣🤣🤣🤣

啲腸爆晒出嚟嗰陣
中醫: 等我用氣攻推返佢入去先